支持sogo=支持示威！

每次遊行示威，sogo都係去到最後一刻先閂
目的為咗俾示威者去抖下、去下toilet
如今大陸人去支持sogo
呢個感恩節真係好感恩
感恩大陸人支持sogo=支持示威

11月9日：7區開花！香港人反抗！